[I/A] 為美好的世界獻上祝福 ! FD (17) 兔耳王女世界第一 競妓場只靠運氣

一定要係日本玩 !

Twitter (建議加埋, 因為有啲送錢活動會係TWT 宣佈):

官網:

iOS :
An :

遊戲CB食評：

PV:

遊戲畫面:

圖:

佢大部分都似公主連結 最大唔同就係冇左pvp 變左打競技場鬥高分（理解為公連嘅單人GvG）

圖源:Twitter/巴哈(喵)/巴哈(斬空滄影)

2 樓新手需知 :
VPN都無用 : 依度個個住日本 唔信睇舊Post

開局首抽建議 :

^^^ 惠惠.手控先勁. 純粹私心推薦, 求下快啲俾我抽中. 用途. EXPLOSION!

^^^紫大波 暫時版本人權角, 破甲降敵人防, 仲有加速, 加上佢自己攻高, 無咩好講死變態一隻抽到恭喜晒

^^^塞西莉, 阿庫西斯教首席蘿莉控女變態. 用處 - 破魔防, 光屬輸出, 仲可以奶

^^^風奶暫時版本最強奶. 大招仲要物攻魔攻大UP. 普通回技加防.
其他角色請參考:
自動刷關教學 (重要, 養肝):
iOS 請用切換控制 :

AN 用按擊精靈啲 FD:

新手做啲乜 : 清日任 >>> 清每日免費關同埋 HARD 關 >>> 升好三隻主戰 60 >>> 練好 SUP (你四星主戰力既低星版本) >>> 練埋另外兩隻同佢地既SUP >>> 一路刷活動刷金裝. >>> 刷材料每隻角搞齊裝

SUP 計算器 :

元素週期表

三樓 - 入團阿庫西斯教 & 課金須知
:

1. 阿庫西斯教徒努力就能做到，即便失敗不是信徒的錯，不能成功都是世界的錯。從不開心的事情中逃避即可，逃避不是失敗。

2. 猶豫過久得出的答案，無論如何選擇都會後悔，反正都要後悔，就選擇當下的快樂吧。別太擔憂晚年如何，未來的你是否笑着，連神明都不知道，那就樂在當下吧。

3. 不想努力是世間的錯，本性惡劣是環境的錯，長得醜是遺傳基因的錯。不要責備自己，將責任推卸給他人便好。

4. 博愛主義，只要戀愛對象並非不死族或惡魔，只要有愛且不犯法，全都可以得到赦免。

5. “厄里斯的胸部是墊出來的”。

6. 阿庫西斯教教義第七項：汝，勿要忍耐。想喝的時候就喝，想吃的時候就吃便好。因為明天並不見得還能吃得到。

7. 反正都要失敗不如放手去做，失敗之後跑路就好了

四樓: 最新資訊

今期卡池 4/22 15:00 ~ 04/30 14:59 (+9:00) 日區時間

本期活動
[navy][u]記得打素材 - 賞金首討伐！〜中級者殺し編〜 4/22(金)- 4/29 21:59(+09:00)(月)

透過遊玩主線關卡可以獲得ＢＯＳＳ挑戰券
用ＢＯＳＳ挑戰券擊倒ＢＯＳＳ
來換取豪華獎品吧！

2020/4月 拆包圖

4月24日至27日Hard 2倍掉率

[b]
海外營運終了

來源: LIHKG #216354: 好想食炸雞
後期美工: LIHKG #140167: 唔夠歷練

課前請三思

來源: LIHKG #38714: 緒花火

吉祥物

lm

LM

岬明乃巴打
想知你原來想點組
錯隊但高分

佢係拎左打活動果隊入去,
應該係想試
[惠惠+御劍+水刺+雷dust+水智障]

競技場真係好ON9
垃圾活動都好撚過佢
至少冇咁食咁,有角砌隊都有機會OTK
個垃圾ARENA
望住D巴哈仔SUP都亂鳩黎,裝又廢都打百五六萬
我今次連一萬都未入到

你都覺，打到灰想棄，做登入黨算

新手留名

小怪關已經亂9黎,唔知佢設定係點
有時D怪係會快過你
同埋你3隻角色出技次序次次唔同
好心你就跟速度啦屌

然後場場暗唔到打條撚
寧願佢全抗異常狀態
大家落補師打算9數

只要相差一個因素 已經可以差成幾十萬
例如係上暗
運驚

最後咁樣

起碼有實力本身排位唔會差
不過淨低嘅運氣多啲

運氣驚都有啲好處
實力差啲啲果批又有機會間中威返一兩次
不過對住好執著次次最TOP果批就會覺得好辛苦

不過其實TOP果批都算穩陣差極有限
唔好咁燥底
可能下個爆氣爆燈就係你
有運開心下都係另一種樂趣

幾時有新pool 想抽

我都叫OTK到HARD,隊伍唔算差掛,當然去唔到課長級
我要求都唔係好高,想入一萬拎粒幣啫

新po留名 我要中四星

隊伍唔差既入隻奶打足全場
1萬內一定得既 刷高分就睇運

第一關就已經係運，好彩嘅你起手先，有時怪起手又會on99 3隻滿血都繼續補
諗完一入場用咩技，但根本次次都唔同
活動無限打無所謂，競技一日三次仲要係排名賽
抽卡已經夠非洲，連打怪都咁講運好無癮

你隊伍梗係唔算差
你咪係算勁果批
威咁耐如果真係入唔到一次咪當還返出黎
2萬都其實算top果批
起碼叫有個數字
次次入唔到1萬就話姐發脾氣姐

頭兩關都係自動好
手動會慢啲
時間太迫
手動慢啲就比人打
自動印象中都係起手先

自動係多數打到
但係例如今次WAVE2要俾惠惠用AOE殺
AUTO會第1WAVE就用咗
同埋幾隻角色D單體技同AOE技都唔同位
出技起手都唔係固定
好容易反應唔夠快出唔切

wave1用惠惠
wave2都可以用另外兩隻開範圍技秒嘅姐
點解個個都咁執著wave2先比惠惠開技
我眼中好似無咩分別

唯一有分別就係
惠惠唔係第一或者第三個開範圍技
而係第二個出招
咁就會造成wave2啲怪有淨血
無得直接入尾王

Wave2 惠惠清，入boss關可以即開大技

你地係咪每次都生存到最尾無死曬?
如果唔係嘅話
惠惠第一場開技
博佢單體打惠惠
惠惠尾王係場上頂下招
先開大技可能仲打得高分

幾個問題
AUTO的話,如果自動惠惠秒咗WAVE1
WAVE2,另外兩隻個1技唔係AOE,WAVE2秒唔到怪
惠惠入BOSS關即大係最好
食王爆擊有機會秒,開唔到大
而且隻王唔一定打你,做唔到擋傷效果
同埋要係魔攻BUFF時間內開大

咁依個就睇點砌
所以我就揀啲全部第一野起手都係範圍嘅過前面

至於魔攻時間內開大絕對無問題
wave1惠惠開完技如果wave2係秒的話
我印象中惠惠絕對係魔攻加時效內開到技
當然比人爆擊打死係另一回事

最後
比王爆擊依啲
就係此post標題
兩樣都係運氣野
你見我都話係博佢單體打惠惠

我覺得依隻game競妓場刺激在好多variation

真呀 我呢兩日打連100萬都打唔撚到
又上唔到狀態又係咁俾王秒哂啲人

仆街手痕想單抽
但係打完丁眼殘手殘禁錯十抽

但有冇彩先

那有彩

下次手痕都係打丁算啦

打完丁手痕再打丁?
無限loop

loop到眼瞓為止
唔係一陣抽完又sad到瞓唔著

竟然唔係錯有錯著
通常故事發展都係中彩

故事教訓我地精蟲上腦唔好抽
要佛系抽卡

繼續每日單抽2星

其實幾高傷都係冇用 你半分鐘出左黎都係得70,80萬分
倒不如上度坦慢慢打到完場算

其實有無人用過依把嘢

見打競妓場隻火屬莉亞打得又幾頂得
好似拎埋依把會仲威咁

隨機，睇運

最仆街係唔寫幾多%

巴打d武器係咩玩法
物理角最好用返競技金武
強化普通武器太浪費，仲要+5
同埋整把岩屬性金武好過唔岩屬性既銀武

event 隻expert boss 要打成4次先打得死

一般玩家應該都可以3tk
用活動奶+活動水刺+雷角/破防角/其他物理輸出就夠
如果冇組隊方向可以好似上面巴打post個box出黎

民怨大爆發

我都係3tk
我D 裝太差
第一次5000幣我換左法杖比惠惠玩
冇換短

定位 養生驚 一切變得美好

巴哈果邊都炎上左
btw 炎上呢個term 點黎

我用活動奶，水刺，暗刺2tk，不過要手動1場
巴打用雷4星+水刺，就算武差d應該都可以2tk

えんじょ

無睇過巴哈
有咩好炎上？

今次活動送隻奶，仲勁過本身4星風奶
滿技加防補血都高d，係能力值差小小

但呢家奶同坦一樣冇乜用

咪又係關卡

我9（10）隻4星入面有3奶1（2）騎
重覆darkness

新po lm

點解唔用爆裂仗

佢比較近期入坑
好似冇辦法

屌你老母又十抽無王女
睇怕之後要慢慢抽普池

3tk既話其實活動奶+1，2星雷輸出都得
上次隻活動土槍都可以用
相信佢個box有更好既角色可以用

點解你覺得再十抽就一定有

泛用性問題

我諗係一口氣抽王女爆死 順便屌埋活動同競技場姐
老老柒柒競技場黎計上次無頭痛苦好多
今次起碼無上次咁難盲 上次唔盲每次頂盡130萬 平時都5K內 第一次跳到得番金1 cls

想要米米就要整爆裂杖

無頭易打啲，因為我冇暗刺，唔知上暗咩感覺

我最想屌既都係活動
競技場呢d除緣 本身110萬 係今日打左個160多d上去1100位

我是來打遊戲不是來學數學的。
打不過我就課金

就咁睇好似真係今次易D
呢個po 160 180都出現左
我整整武器跟唔到

最火既唔係十抽無彩 係十抽又彈隻廢柴M騎出尼 第3隻啦佢老母

如果莉亞出到呢把野可以做坦

最慘而家又打唔過 金又唔敢課

新PO LM
留完名繼續深潛

我應該係練度唔夠
個box:
用緊依隊打, 同埋裝就得依幾件

我諗今個event都係hea打算, focus練多幾隻角可能仲好啲

風偶像刺，暗刺，兔王女，土偶像補，升滿lv就auto 2turn到。。。

武器求其合啲金武 強1,2下就ok

你既角手動2tk可能都得
雷活動奶，雷王女，暗刺
武最好換把競技劍/短刀
普通武最好唔好浪費強化石

Btw 物攻角用arena武，普攻都有加成
魔攻可用屬武(arena武優先換畀物攻)

ok 快手升角先

物攻500幣換把arena武用住先，普攻都有加成劈多幾百

競技場把野仲差200個幣同100隻爪

彩武？
彩武唔洗急
整左劍刀各1把金+5先

好

又新data
要搵定啲快嘅門喇

真係唔知點配好
依家競技場 冇火刺冇4*惠
只可以用暗刺 雪山刺 溫泉惠
唯一可以用既火屬係1*火基友 但係就算滿哂技再拎金武+5都係冇得一招AOE秒第二波
然後發現好似用兔王女輸出同佢差唔多 畢竟王女就黎700攻 佢先就600攻

平常心啦. 自己唔係大課長無可能個個場都打得好~

出雷pool?

御劍pool我諗起御劍滿技嗰位

之後想抽兔王女就要係雷pool男人堆入面抽
分分鐘男人滿技都未抽到

隻驚唔似公連咁有得角色升rank，推圖開新裝備素材，level上限又唔加
已經好快就見頂仲要不停加難d boss
養生算

17卷插圖試閱，智障

如果愛衣出呢件甲會唔會提高命中

簡單計算
主線H 每場10體有9% 得2個銀強化 = 每場有0.18個銀強化
活動N 每場5體有5% 得1個銀強化 另外每場可得2.6張卷 = 每2場有0.1個銀強化/5.2張卷
唔計算Expert
一刀H = 15卷 = 每場有0.18個銀強化
假設農30體
主線: 0.54個銀強化
一刀H: 0.3 + 0.18 = 0.48個銀強化 + 淨低0.6張卷 + 約15張幣
幣: pool 2 有 5/500機會抽到 即15個幣 ~ 0.15個銀強化
pool 5 有 30/1000機會抽到 即15個幣 ~ 0.45個銀強化
兩刀H: 0.3 + 0.09 = 0.39個銀強化 硬幣可以望番上面個數字除2啦

TLDR: 只為銀強化而抽 又可以一刀H 狂刷活動會好過刷2倍主線

希望無計錯

HARD係為左刷金強化多過銀?
掉率我覺得高過活動

ok咁我狂刷活動

依家活動似一難一易
同埋而家係鬥裝備

Btw
其實konosuba想激烈地玩都無咩比你玩
我覺得暫時本身已經係休閒
除非佢出新功能
而家點樣唔養生?

如果公連唔係新手
都係煩在打下公會戰姐

睇住先吊下癮

想konosuba出迷宮好過公會戰

咩都好啦
希望快啲有新玩法

個pool d彩料係整抗屬飾既 暫時就係性價比最高既活動

中間嗰塊料好難出

呢個活動好好出 真係要刷爆佢

完咗5箱之後再re嘅話 會有啲咩 (當然唔望佢會出幣同技水)

咪一直loop第5箱既料 抽到土抗飾就可以選擇跳下個
對我黎講我就剩係睇彩料同金強化石抽左幾多 金強化呢舊野遲早又係缺爆

我金銀銅都缺

主要都係金強化佢放得嗰3舊落去 銀起碼都有30舊

唔知黃金週有咩活動

有野down既

御劍pool

滿技未

又男人up
痴撚線營運

邊個會抽

想OTK既就要

男人pool入面抽到光王女，再追得1金
收手算，今個活動放棄

死都唔抽

抽埋兔耳pool入面2隻3星ipad

有活動要肝咪唔養生
不過大部份時間無咩做

歐到爆炸喇算

4%
差唔多啦

4%得1% pu其實好on9
通常手機驚卡池pu唔係都係佔一半架咩

唔睇片淨係聽聲
完全係另一回事

1%算高

兔part1 4* PU 夾埋2%
兔part2 4* PU夾埋1%
雷Pool 4* PU夾埋1.6%

扣走d男角都係1%/樓下

競妓場打極都低分

隻game每日派石真係好少

課…

單抽一係半個月都唔中 一係就連續2日中 雖然重覆

又可以每日2抽加埋4星既日子

忍唔住笑咗

未升好王女就拎左去打競技
55lv，拎普通金武，但冇爆擊都高左幾萬分，有百5萬
用3星火惠，3星火刺，4星火刺，3星活動奶，4星光王女
唔洗靠暗個分都ok，而且幾常打到百4萬
而家惠惠打1萬6，好似有巴打爆擊打到5萬傷，如果惠惠有咁高輸出呢隊應該上到18x萬分

quote錯

同人傾傾下先發覺原來幸運其實都可以上到狀態..
可能遲D會用得著

角色有幸運又點
真人冇幸運都係冇用

hitrate = (_Probability / 100) + (dex * 0.002) - MAX(0, luck * 0.001) - 0.11
運(luck)影響異常迴避，30運=3%
敏(dex)影響異常命中

新手啱啱down 想問下點解用咗vpn較日本都開唔到

我都係咁
應該有好多手足係咁

咁呢度究竟有幾多人係玩到

兩個鐘前玩緊

好多VPN都被BAN
要玩既話建議睇頭PO

block左vpn
巴哈有VPN介紹

好多人玩到喎

說好的上到暈必定上到暗呢
都冇既

呢隻驚D 競技場真係純運驚
見到人地原本萬幾名突然可以-6打 190萬分 cls

又似上面有巴打share咗隊，我跟咗3埸都係得120萬分

我原本係expect 120萬可以-6打到140萬, 無諗過係110萬-6打到190萬囉
所以先話佢cls

咁樣唔係刺激啲咩
發覺依度巴打都好抗拒運氣流
我反而覺得幾過癮

其實運氣流都要基於實力先高分嘅
高BASE先爆得多

因為到呢刻為止我都覺得上次無頭係需要盲到隻王miss左招大先有得入前20000
偏偏我入唔到 所以我salty

我share個隊?
有小小技巧
boss第1次開大前
1. 留奶加防技，等boss開大前先放
2. 要補到2隻輸出都半血以上
咁boss開大就唔會死人
然後打多2打，奶開埋大技
之後有死人就第5隻補上

係咁架啦 唔好太執著
前幾次我都跟人隊但係又係差勁截
係今次終於有一場好彩先打到170萬
不過除此之外都係平均110-120萬

仲有3星大波降攻都要boss開大前上

170萬排第幾左右

更多埸boss未開大技，已經打死一隻/Aoe 全體殘血，回唔返

而家3百幾名
到完既話我估應該會跌出前1000

火大波可以留降攻技，一入boss wave就上
接完大就算死1隻都可以keep到百4萬
活動奶係唔係滿技，有冇用水防飾同+幾之類都有影響

不過如果巴打有御劍，直接用大技加防可能都頂到，唔一定要落奶

有場上到暗冇咩爆擊打到150萬
但暈咗唔係必中暗既

FYI除活動奶升左3定4技外其他冇升

證實左係唔關事 只係拍片條友咁岩中左咁解

應該又唔係
麻咗係易中咗
個日本仔都試咗好幾次
但打BOSS計法可能唔同

今日個3場
WAVE1都係小怪出招先,仲要唔放補血打鳩我
搞到未入王關都扣咗血
呢個SETTING真係好奇怪

用SE 玩冇晒BGM 同CV 得效果音，有冇人都係咁?

原來係我自己未download 番data

所謂嘅實力咪得返裝備同技能嘅差距
技能等級靠課金/血統
裝備等級搏晒老命刷強化石，base係高咗，但個影響又唔係大到運氣cover唔到
隻game全random，當個人黑起上黎，個分嘅上下限差真心會嚇窒
有時有運扯高咗個分我梗係開心，但玩咁耐入一萬都要靠運，我就覺得係抹煞緊我努力囉

Agree

wtf

變數多係幾有趣
但變數太多就唔有趣啦

所以人生不有趣？

玩得耐入1萬難某程度上都因為玩嘅人多
1萬真係Top tier黎
所以真係分幾多%參與競妓場會好啲

1000內個班叫乜

我諗如果再多啲人玩同反映可能只會推到萬5,2萬咁拎到女神幣

主要問題/原因係競技計最高分個場，而唔係平均/或最高分X場
變相穩定輸出既組合冇用，用低機率高分既組合賭命先會高排名
如果計多幾場，e.g.最高分3場
單靠好彩拎1場高分或者唔難，但要幾場都高分多少要靠實力
同時玩家亦要諗賭命搏1場半場高分定用輸出相對穩定既隊
最後個排名亦唔會浮動得咁大

人中之龍

btw 其實真係見到排名條線推得好勁
實際幾多人玩唔知
但一隻friends向game咁快150萬感謝算人多

仲要鎖區鎖vpn

財力與運氣並重

咁樣治標唔治本幾個月就調查一次

米米既魅力太大

依家好似得番呢D未出, 但係好耐無新解包睇喇

活動關差少少3turn到
刷主線定材料關好

刷之前組返好隊先
御劍、王女、水刺、雷奶
rank短刀比水刺用
rank劍比御劍/王女
王女最好升上60lv，rank短刀優先強化

依家d 體力跟本唔夠用
刷曬主線 之後都冇體打料升人

未升前應該都可以
H: 2tk
EX: 2-3tk
你試打完再睇洗唔洗升左先

好煩 成日95% -1刀好唔穩定

相反活動關雖然難OTK
但真係考驗努力同角色池
反而D獎勵好唔過競技場

獎勵唔好過競妓場我明白
因為競妓場有競爭性

但係我覺得活動嘅智障幣真係每期送得太少(必有1粒)
掉率已經夠低
玩咁耐趺得1粒
而且初頭10日或以上活動都仲係1活動1粒

競妓場高排名但7日更新一次
變相拉遠左啲智障幣拉得好快
已經唔討論紅幣
競妓場嘅獎勵差距真係好難追

黑到日日都冇100萬
狀態又上唔到 跟住隻王又下下中

日日無100萬應該係組合/打法/裝備有問題
假設你有暗刺雪山刺溫泉惠保底應該110萬走唔甩

貧富懸殊
貧者愈貧 富者愈富

冇嘢做，入坑龍肥

龍絆?

Yes

龍絆個個都棄坑wo

點解既？

活動玩法重複
活動故事流程重複
肝肝肝肝肝肝
新手老手斷層太勁（真龍）

咁仲有乜驚好玩

我係棄既一份子黎
雖然抽真係送好多 亦可以抽的開心, 但活動係真係悶
加上佢真龍開左高級超級之後個個都迫你一定要落水
以前仲有真龍係俾抖M挑戰 獎勵係bonus呢樣野
依家就無呢支歌仔唱 要人人落水洗濕個頭 你唔刷=戰力頂盡7k 刷左戰力頂盡9-10k?
你有時間去discord呢D搵人組隊既話就無問題既...
想做獨行俠/唔想煩/想auto的話說唔好諗啦

我做開獨行俠
間唔中先上龍胖po 問下資料
所以都棄左

送石真係冇得頂
2個月一次大pool
2個月時間送左廿幾三十次十抽既石量
有時派石仲要係冇原因咁派

佢好似岩岩變左龍絆日 雙數月出人 單數月出龍

今次活動唔爆體好似無咩可能拎曬啲基本野

爆體刷下啦 彩抗飾競技場又用到 又有強化石

除非只能2刀H 如果唔係去到4箱應該都無太大問題

係
2刀

睇怕要爆唔少

我建議夠3箱就得 4箱已經係可有可無既3*技水
淨低個D又唔係咩大不了既材料
慢慢黎總會有
除非你課金當飲水一樣

無王女灰哂 今個活動抽完女神幣算鳩數

惠惠爆擊46xxx
118萬分金一穩了

how come 爆左擊都只有118...
介唔介意影一影低你隊野? 我自己個隊 無爆擊惠 只靠盲王或者可以係大絕生存到都可以140萬+

又打完垃圾arena
麻咗暗唔到
暗咗打中曬三隻
屌你真係好有趣

打左場冇黑暗177萬
岩岩中到暗既話有機上200

我覺得巴打啲運好似奇差咁
日日都屌
而家巴打啲運去曬抽卡度?

AUTO咪算

王有50麻耐暗耐 睇開啲,星期一就下隻王應該係地虫會易打啲

終於打到150萬分 穩10000名了

好似地屬weak?

你肯定易d?
應該又改左d野

改難啲冇問題，都係睇運

咩隊唔暗都打到百七萬咁癲

睇人用e隊打高傷

冇野做咪上黎屌下推下post
活動又冇咩好討論

我都係呢隊不過用兔皇女
隻boss放aoe前已經死左2隻
aoe完3隻殘血＞風刺放大降敏頂左好耐
我都唔明點解會有177

如果開公會戰(好似公主咁)就應該多d野玩

呢隊我試過 雖然我冇四星惠惠 得三星個隻
隊野好大機會連time bonus都攞唔足

段片完美顯示佢有幾好彩
1.惠惠第一下冇俾王
2.粉毛係王冇暗狀態下連閃兩下
3.王唔放aoe放單體但閃咗 令佢三隻唔死
4.麻+暗 同埋閃到

唔係神運唔好玩呢d隊

惠惠第一下無比王打都唔算咩大件事
始終3隻1打1隻
唔打佢唔出奇
連閃先癲

一號位係大d機會俾人打
（雖然我冇咩感覺）

光皇女轉兔皇女好易頂到完場
未出兔皇女之前我1萬名都入唔到
灰撚到想入奶添

兔有咩好 個補血好少

屬抗

保到一萬內都滿足了
聽日試下用上面個隊睇下打到幾低傷

我唔用魔劍好易未夠鐘就GG

入奶好啊 之前打到盡都係160萬分 換左活動奶入去穩定175萬以上唔駛黑暗麻痺果堆野
不過裝備就好高要求

咩隊參考下

啲裝未升哂上去 同埋遲玩未有彩武
應該唔關組合事

就之前呢度巴打分享過入活動雷屬風奶果隊 係飾物換晒做水屬抗飾

入奶竟然打到咁高
不過依家穩頭1千 全攻博高分喇

依幾日成日跌胸墊幣
但我完全唔夠智障幣換武器
點搞

到底乜撚運黎

#15 果隊
水粉毛換左arena彩武
惠換左火彩杖

淨係前面花少左時間清第一二波就值得用啦
要不是抽唔到 我都想用4*惠惠同4*火刺

D武器...最好都係優先競技場+5好D
火彩暫時點住+1就夠用 唔好再多
火基友要換競技場既技能 滿技差好多
你咁樣set我先假設你無4*暗刺同4*風刺
但如果你有3*火屬暗刺 / 3*水屬風刺都值得拎黎用
前者火屬如果武器係PVP武+5 應該比基友痛好多
後者可以博致盲
另外裝備部分 惠惠唔洗用咁好防裝, 反而佢既防裝同御劍換啦
如果你安排得當 御劍可以係王放大之前放到大的話 就算中哂都唔會死

TLDR:
強化石優先強競技場金/彩武
火基友要滿技 最好用3*火屬暗刺 或4*暗刺取代
御劍可以留 或者用3*水屬風刺取代 上盲
智障... 4號位唔放補血的話5號位更唔建議放, 塞隻高輸出角色可能好D

理論上最好打法
第1波 交惠惠以外兩隻既AOE
第2波 等到時間到就放惠惠AOE
雪山刺招必殺最好係explosion完先出

個個都吐嘈把銀劍+5
好耐之前升左咋
而家都係有就用住先

基本上都係跟你講果個最好打法去打
係入到尾關要睇人品隻皇會唔會每隻都打殘先開大

D飾+5 先最哂
同埋既然你有御劍你應該反而期待佢打哂是但一隻
有大防buff應該夠撐到完場

其實銀裝+5冇咩所謂
用料唔多 過渡用/一次性用都ok
反而冇用金裝+5真係嘥料
武器>>防具

話就話用料唔多 但以屬抗防飾物做例子 銀裝+5係比唔上金裝+0 因為個被動技有提升 強化石咁珍貴既情況下真係唔好蹝料

金裝魔防係低過銀裝 係多3%抗
新手未必夠料整全套金防裝
與其食體打圖
不如銀裝+5用下算
尤其防具作用本身唔大

我試過就算魔傷情況下金裝都係低傷過銀裝+5
自己睇情況啦 我就真係唔建議銀裝+5

仲未1tk到hard
有冇隊參考

暗刺 兔王女 雷基友 選二 + 艾莉卡醬(3*風/水/4*火)
武器兩把競技場金+5 一把競技場虹+5
親密度全20
都唔係100% 1TK

其實銀裝都幾曬料
我覺得依種過渡性不如慳返好過
寧願整件金唔強化
由其銀防具

from巴哈
我自己試落呢隊最好
sub同武自己執

門檻好高

有金梗係用金啦
就算我玩咁耐 金飾d圖係唔夠整5件
水會夠因為之前活動會跌
新手更加唔會夠 除非你特登刷
強到+5都係用廿幾粒銀啫
不過唔強唔用都冇咩所謂 防具冇咩作用

新手嘅問題我無考慮到
不過如果以開GAME就玩黎講
唔專登刷每件屬抗金防我都至少有3件

以新手黎講
比起用強化屬抗岩嘅銀防
我寧願用唔岩屬抗嘅金防頂住先
我覺得去到大家啲武器都咁上下嘅時候淨返低就係防具嘅差距
但我無咩強化過防具TEST唔到分別有幾大

今日咁認真討論既

唔好咩
留名學野

認真完又係交D運俾個天幫你決定

2tk到了
咁我係咁刷hard?

確保自己每日1EX要清 3下唔到都要4下
然後箱最好換到頭3箱既緊要野 (藍紫女神幣 / 技能水) 你可以農到特別多先考慮抽埋銀金強化石先換箱
不過4箱有4*技能水都係好正 但2刀H運氣差少少未必可以去到4箱

4星技水點都要咖喇
寧願爆下石

1001

我真係屌你老母

已成習慣
而家有7成機會1TK已經好滿足

渣ga

留名睇1hp

暗刺 水刺 兔耳王女/3星雞蟲

4*都未必得 3*唔得呀嘛

滿技得

呢隊唔洗暗刺
10場有9場1tk

你隻王女同DUST有冇升技?
我之前試過呢隊都唔係成日得
不過我冇四星劍

王女滿 dust 111

用3星DUST好好多喎我覺得

3星得小down同埋冇降速

4星角滿技你地係抽到咁多次重覆定用技水

邊有咁多技水
好明顯重覆

又射落海

難講
一個唔好彩井左
D 2 3星夠換5枝技水

換技水都換到滿王女滿吸毒兔

3星易自食滿技易好多 大力好多
不過我係用暗刺降防

同埋打HARD洗乜降速

佢降我速條氣唔順咪降番佢

咁事實係比佢打嘅次數少咗=降速機會低咗

呢度D人究竟一個月課幾多

我純粹覺得3星滿技輸出大好多會易1TK多D

你用4星都1TK到就得

又真

冇人推po
隻game真係冇野好討論
1t到hard既，arena高分既 一定係定死同一個隊
真係冇晒討論性
想當年打漢斯爭論4* 3*問題幾激烈
而家？唔洗諗啦一定係個幾隻

可以變動既空間太細
想展開激情既討論都做唔到

9100名 應該頂得住

就完pool
除左米米之外無新解包
究竟出咩呢

ff下完咗兔pool會出咩

火>風
我估火有夠會+原創角

如果有夠會出晚裝嘅話 應該幾正

米米果同公會女都係1星應該又係劇情取得

大技會係召喚惡魔同冒險者?

通常Arena開波就試曬隊
去到最尾一兩日真係好少仲砌緊隊

屌唔記得打今日完之前果3次
晏左打

Me2

累計傷獎勵去到3千萬，有個ipad幣
但24場平均要每場125萬先拎到

玩得耐應該唔難，難高分啫

平均喎
最高125就有

早晨

就放飯

開完夜SOR

此GAME 已執. 無人玩

因為見佢乜gameplay所以無入坑
你地仲玩緊係因為啲咩

因為係Konosuba 所以仲玩緊
因為遊戲荒所以玩緊
因為冇咩原因要唔玩

係愛呀？定係責任？係無其他game好玩呀！屌你個閪！

FANS GAME 無咩原因

有一半時間唔洗番工，咪玩多個遊戲殺下時間囉
再加上智障女神好可愛

呢個post好多都因為米米
我就因為王女

當我無講過

訓左無睇,活動幾時完?

條沙蟲會上暗 冇乜可能平均125萬 收皮了

防盲飾?

風奶水槍可解盲

打左3場 照盲哂3隻

今個活動冇風奶應該收得皮

唔花太多時間
玩法簡單適合做手機GAME

3場得70,80,100萬分 睇黎拎唔到女神幣

日本嗰邊都屌緊

睇黎係課長+歐洲人既領域

競技場不嬲都係咁架啦

痴撚線 用咗抗盲飾
但係3場都照盲哂成隊

我都好鐘意王女
見post 頭啲圖好靚
其實我係想入坑所以先問你地

fans向game
但送石少得黎仲要係活動/競技到上拉大貧富差距

同好
襯仲係王女UP快啲入坑

暫時未出惠及新手既野
要預左前期會被人禁住黎打
但如果你hea住黎玩其實每日頂多玩半粒鐘就熄得game

所以我用土耳算盲就奶解

盲咗都解咗
無死過用頭3
穩定地低傷
無爆過擊

1把彩武都未有

打幾傷?

3場好似 65,70,85

咁都唔算差啦

試左一場
死左暗刺。控好d應該高傷少少

無暗刺
唉
到頭來又係暗刺最高

為美好的暗刺獻上祝福

考驗緊你對呢個IP嘅愛

嗚哇
五 一 黃金周送兩張4*卷 1500石

無喇無喇 真係無人玩喇

第1 2 日就送 cls 真係要留低等新pool

cls我以為眼花

隻驚即刻好玩左

見到送4星好想抽左依家手上果3張

神營運

點忍到手

等齊十張先一次過會唔會好啲

邊度黎咁多4星卷

咁我諗起碼等到出年

btw本身留黎抽兔耳王女
而家抽左無曬方向

好想快啲出新pool

51出米米

4星重複卷

重有必中十連 加埋3四星

咁良心
希望會有1隻new

官方:嫌活動難呀,抽啦望

仲未公佈新活動係咩

係時候升技

其實俾著其他 game 一定非限不抽，
而家呢啲 4 星明顯一出限角就冇用，
不過呢隻 game 係講愛

真香

同米米玩遊戲

抽野咪新活動

可能呢個已經係

1星照殺

咪又係中重覆

你地有三次機會

3 隻禦劍

超得pool 到5月12號可以等埋下個pool 先抽

開ser 2個月 總共4張4星卷?

由智障設計關卡
由艾莉絲派福利 既驚

啲不合理性變得好合理

炸雞巴解謎成功

忠於原著

睇黎好似流失左好多玩家想補獲

有機
但都係解決唔到核心問題

D活動咁又鎖IP,真係好難留人

比起送4星卷，fps賠D既石同女神幣似乎更岩新手
新加入就算抽多10隻8隻4星都好難追得上活動同競技

如果唔係fps bug d賠償
個差距會仲大仲恐怖

叫總公司係cygame度調一兩個公連啲活動策劃過黎啦

2次fps賠既野新玩家都冇
活動同競技要個差距唔係油王都追唔到

賠一萬石未必有2隻4星

一萬石得33抽，隻半4星
但新加入刷首抽就可以變好多隻

齊4*開局不是夢

新加入咁易追上競妓嘅話
其實對老手都好灰
當初都無咁多4星起手仲想點?

刷到勁過老屎忽仲得了既

我都係咁話
人地付出左咁耐
新手要過活動都唔難
咁易齊女神幣整到彩武 你玩哂咩

但老實講
想隻game 長命既話
一定要有方法比新手追到老手
但個時間就可以計下
爆肝1個月之類

依家就係個難度完全老手向
新手到中階呢個level 都跟唔上咁濟

當然要平衡返2邊
留唔到老手/吸引唔到新手都係聽執

同岩岩開時差好遠啦, 之後用1,2星都可以打, 依家要求極高

抽卡已經唔唱佢....

btw佢出cm都係想吸引新手
但game內容似乎跟唔上
希望下次活動會改善

好心佢活動出多個難度
2T Hard點刷活動呀，我寧願佢hard整易d，再另外出個”very hard”比老手玩

鬥技難撚到

活動要做到2tk hard應該唔難掛
反正老手都唔係個個1tk到
競技場靠累積
新手無課想咁易入頭1萬貪心左
而且競技場睇運 你4星夠多
小一把彩武都可以用-6補返

齊4星冇彩武都係追唔上老屎忽

可能係佢第一次活動太易,之後活動難度三級跳短時間內接受唔到

第一次方便人開荒刷料姐
2，3星都可1tk hard ex一日打得1場
你叫課長食風咩

新手同老手最大既差距應該係隻活動水刺エリカ
加速技係呢隻GAME入面實在太重要

應該未有人可以齊4星掛.....

屌
又係3件抗裝一開波就中哂全暗
玩條毛

超~有~趣~

老手新手都岩玩

第4箱個 4星技水，要嘥幾多體先得

我自己就差唔多每個STAGE都抽到底

之前到底點解要爆體刷

因為冇運更加要裝

80%機會600抽內抽到
但計埋4粒ipad幣
就有80%^5=~1/3機會600抽內抽晒
所以基本上要抽晒750先齊

六合彩咁款
買左博中獎

開緊第2個5箱

我刷咗1個都冇刷
其實抵唔抵
好似都唔太多料

我好缺強石
同埋一出土耳就re
re同唔re出強石嘅機率唔差好遠

你地係米2倍hard果時去曬刷hard先唔夠?
我自己而家4箱300/900,每箱都到保底
hard2淨刷4星鏈關,其他ALL IN活動

4箱900抽先岩
720抽先有8成機會抽到技水

主要問題係2刀H掛?
刷主線無咁抵呢樣我之前有稍為計下數俾大家參考
只係唔係人人都有雷角可以50%以上1刀H咁解

睇人地13萬幾分既隊
ipad 3*風erika 暗刺 風補 風法...
唔求咁多 只希望黎緊D卷中到惠惠就算 都算係萬用輸出.. 頂多上補擋

百3萬分定13萬傷? 有冇升技?
現有角黎睇呢隊應該算最好了
睇黎應該冇咩人拎到3000萬分既ipad幣

成隊淨係無暗刺點部署

緊係即刻單抽4星

Feel到有暗刺

換水槍/風法/和真上

岩岩睇今次原來個個都咁低分
安心了

試過頭排唔擺風奶
將佢換後
完全唔掂
我覺得以穩定博高分你依隊算最好

依個第一場已經係我今日最高分
依場只係穩定地打完全無爆擊過

首抽免耳王女
唔理啦照開局

冇補都咁快開
不如等聽日有多張4星卷先刷啦

對王女同惠惠有愛
聽日有活動送4星卡?

聽日開始一連2日送4星卷

sor 30號開始先啱

唔課井最好抽定多少少4*先開局
依家我得8隻有好多位都係唔夠洗

啱啱最好彩試過4隻4星
但無愛都無用

買首抽AC既話一百幾十就有10隻8隻4星
而且有之前送既女神幣
打算長玩既可以考慮

每個4星都價值30抽以上
姐係每pack 都係換得1隻
所以買首抽帳最抵

以官方提供機率
理論上
每隻4星值25抽姐

你就想呀

我寧願信小豬係處男

唔係歐洲人要解盲
見過人盲左都打中哂隻王

係咪算高分了

暫時最高打到116萬
冇風補

哇屌今日咩事呀

1星クリス定3星暗刺好
好低分

雷比人剋喎

我打到108萬係咪好高架啦？

暫時睇落唔算差
聽日起身對答案啦

係咪改左miss就上唔到降敏
岩岩hard王佢miss左全體 降敏都冇上到

實測：miss左唔會上降敏
但如果本身有降敏 miss左都會延長效果時間

此Post已死

放負
你係鬼

等多兩日大把抽卡閃爆你

我已經預定有償必中4星係重覆

想請問一個井五毛要花幾多時間出Post先夠課

要1.5萬個po出到手軟

第3箱都未必刷得晒 智障幣同技水
爆一兩條體打normal先

下次再有呢啲活動真係等執

第4箱4星技水

呢個普通玩根本拎唔到

爆體刷normal都唔夠skip劵

點擊助手由佢慢慢打

又有30MB data down

留名等米米拆包

1TK唔到

我未試過添
隊形完全一樣只係差把武, 次次都係差1-3下先1TK

其實都係睇運,估唔到刷BOSS都要睇運
睇下自己有冇爆擊,睇下條撚屌會唔會瘋狂減速

4*保底同新禮包咋

全滿技

兔王女 水廁 暗廁
武劍 金武 彩武

最柒剩3秒

102萬都有6千9
差1女神10另一個就換到啾啾丸

同1隊野 剩7秒都試過 真係閪到仆街

半pack 既價錢
送1張卷又有得抽有償 算抵既

有新包課啦各位

99.02%

新手包又可以再買?

唔係新手包
新包黎 黃金週

必中

中唔到雷基友免王女 不過兩隻new

做咩事stuck 喺99.02%

咁快抽唔等埋新pool 先
定新pool 角唔入pool

換門試下

試咗幾個終於得

冇留意
見佢開到十幾號唔會中途update個pool掛
都知9成中重複 但9銀1虹。。。
3張4星卷一定要忍住

課左就等於夾夾埋埋送4隻4星
乜野純運驚？唔記得lu

同sumzap 冷戰緊
唔課
睇埋下個活動表現點先

課呢D好過課井

一樣, 唔課, 要送係唔早D送, 抽晒我四萬幾石先送有Q用

睇埋下個活動先啦
反而個pack 去到10號
如果都係閪活動我應該做無課休閒玩家算
抽埋手頭既石就唔再課

出番隻小米你咪又忍唔到

mean 到你
米米教我原諒一切

過往經驗係新pool唔入

竟然得1張圖係曬4星必中
睇黎大家都棄曬了

未抽姐

課長棄哂
留低既係歐洲人/爆死課長

識曬梗係用免費四星卷曬
要課黎曬威力唔夠

此post已死

有新角色岩嘅話要用了
有小米嘅話等我出招

2tk表示仲係第3箱
睇怕都係要爆石
完全依個活動係呃石
下下咁打點撚搞

我果張太閃搞到個個唔敢抽

佢咪派兩張卷俾你歐抽下 到你個個屬齊就起碼有幾成機會可以1TK啦

一樣,睇下有咩新活動先課,要忍忍手先

其實活動要爆石回體都好正常啫
如果唔打主線hard又多d體

石我就有係手
見到你張圖我都無咩衝動抽

過往經驗話我知
下次活動會輕鬆
hard刷卷

今次arena好似可以玩下法隊
不過我冇風rin同風補冇得試

有風奶風凜但都唔知另一隻配咩好
配風刺又食唔盡法隊優勢
諗緊試唔試下3星風屬塞西莉
好似幾高攻咁

1TK都要爆石
之前我冇刷normal

應該唔係要爆石... 係要有啲回體水...

我覺得隻GAME應該要整回體水,每個活動都送啲,咁會長玩啲

要玩法隊首先你要打到10萬分等佢上防buff先 好似係

要抄功課就抄足D
任務送單抽卷 送回體水 立即okay

認同 d體根本唔夠用

學公連整返間屋儲下體水就岩
反正和真有大大間屋

見到你呢句我就去咗抽

出必中都已經唔想dum錢係呢隻game 做無課算

唔好以為p 圖就呃到我

已經見到必中都唔想課了.....

此驚已死

又重複

又有粉毛,到而家都未有

有4星必中點解唔等多兩日新POOL

好似係話新pool 角唔係超得pool
上次超得已經係一開ser
所以我都唔記得
但我等下pool 搏下

望一望個優惠pack都幾屎忽
之前3千円3千石
而家要5千円5千石
即係貴咗

又被騙了石

new wo dllm

已經送張4星卷都屎忽

PICKUP都無咁嬲.... 人人平等點解我係呢張, 真係貪我講過留返俾我咩

冇11new點夠

之前都係四星卷呀
買呢個PACK都係為張卷啫
即係貴咗2千円先買到張卷

10抽11new 咁貪

起碼加多1 2張3星卷先合理

沙蟲上唔到暗 今次三刺係咪收皮

3星卷真係得3星嫁咋

上唔到暗仲好
上到暗又係等睇歐洲人表演

120萬都700名 平時應該已經160萬

3刺不敗

次次都咁高分,你D角係咪升爆曬技

2,3星就滿技
4星諗下好了

三刺點解可以咁高分
唔中暗？有無隊參考下

頭2關手動風刺招破甲中留俾boss就auto
中左暗就可以下場

激運

運氣驚
不過隻王剩係放1次黑暗姐

又係巴打你ungunable

97萬都有1萬2名

你以為係難打所以97萬都有12000名？
錯
其實係退曬坑得返唔夠2萬人玩

如果用魔隊
塞西莉依隊破完魔防都打得幾痛同幾穩定
但我隻塞西莉2星木未升過技
如果升爆技應該會仲高分
今場都係一次爆擊都無

駁唔到

per9fect

伏左
3000石分開30抽會唔會開心過中重複

哪來的自信30單抽會中

60*有咩值得開心

點會唔中 4%喎
30抽唔中4星嘅機率連30%都冇

上個post定上上個post先好似有人42抽無4星

黑起上黎連100都無都有

0既得利4%都係0

42冇好正常
200抽都冇都有啦

唔知點解呢兩日都卡99.02

係new呀

其實幾勁

開服到依家每日單抽連屬性應該都有8x抽
剩係彩過一次咁大把

實用添啦

有自信係好嘅

我屌

滿左技先啦

SAME

終於有同伴

竟然是new

今晚香港時間2100完活動
記得清卷

屌手痕
見胸墊幣太多又換唔到武器
換左3張3星以上卷
全部都3星

4星都係4%

垃圾
單抽又唔中
3星卷又唔中
啲單抽咁撚難中

單抽4星卷咪易中

再講我就忍唔到手抽3000有償

依家唔抽等幾時?

又重複darkness

單抽paddo 幣

1/900 最後2抽先中

見到咁多Darkness就唔敢抽

咁岩見到
for唔識睇日文嘅巴打
1至5章遊戲劇情有翻譯

del 左po?
入唔到link 既

拎尾彩

終於

要Login先睇到片
而家好多線上睇動畫嘅地方都避緊險
佢個Galgame區都要靠search先搵到

連登好多精英
巴打咩隊

琴日聽巴打講三刺不滅
所以試下

又係三刺
如果第隻Game我應該棄咗

今次法隊可能有機會打仲高
但正常個個都整哂物理 冇整到法裝

琴晚試過呢隊 得12萬傷
今晚可以試多次

點做到全滅⋯ 補到冇應該頂唔到最後十秒
好絕望

風奶sub用3星自己好似大力d
維g換有夠會減魔防

風刺開左大好易頂
再唔係升飾品

抽咁耐我就係冇有夠會同芸芸

差2隻齊角

課金抽啦 又有保底又有四星券

唔止係法隊差佢兩個

課金會中撚屌劍

係咪又係時候剔點心紙

黎咪黎
反正我得好少

請出招

有邊隻係法隊KEY角?

冇點心紙

我收埋左惠惠
唔記得左佢
試試佢先

又話3刺不滅 點解我3刺咁低dmg

巴哈都有集中串 有人放哂上youtube

同一隊最高120萬分

洗乜點心紙
直接數有幾多4*咪得
我出招先 未到雙位數

4行+1

有3刺都要運先高到

第2屆 4* 報數區:
13

唔知係味平板運高
中左暗都打得中
其他兩刺會唔中

4行+2

+3

欠10

第三季靠哂你地

咩意思

姐係4行滿多1隻

你做咩姐

個個都咁多4星
葡萄

另外2個就多2隻同多3隻,跟唔到

呢到應該得我一個唔夠10隻

首抽+四星必中都唔止10隻

重覆卷呢樣野真係驚 所以想等耐D
仲有兩張庫存

我都係

遲下3刺滅亡即係要齊角先高到分 到時無課嗰啲咪仲不利

又新池

作家係咪即係有有夠會

我寧願大家都打唔到高分都唔想屈死三刺打曬

終於到悠悠4星！？

正呀

米米呢

佢應該係三星 活動有得拎

呢D濕鳩POOL都可以出一餐, 真係唔駛旨意佢會執

出完冇人課金抽咪又係執

無可能啦, 次次都集体撞邪咁射

非米米pool 象徵式射30抽算

象徵式都30
3期不遠了

仲有11萬石
依家睇落都係抽完唔會再課既心態

米米4星呢

睇幾時出啦
11萬可以抽10個pool,左右 夠3個月
如果3個月都冇改善出左米米應該都已經半棄狀態
仲點會課幾千去追

而家先開ser第2個月 比啲信心佢

屌
又恰邊緣人

-3

我女神係小丑

活動黎好似

留名睇又出御劍

和真版御劍

緊急任務又巨蛙
咁快冇招喇咩

下把位俾佢包起晒 有對巨乳都冇用

我總係覺得後面兩個係紙板黎

好想要小丑女神

可能岀

咁多9想點

我跟

哇 出現了 每隻王都要有張1血圖

對唔住我輸左

confirm左一個打法 應該可以穩定保1萬?
核心: 惠惠風補 水/風艾莉卡 暗刺
因為高機率致盲只有最初一次, 所以最好既配合係wave1,2 由惠惠收尾拖小小時間盡量一入去就explosion, 然後4號位上風補解盲繼續打
就算唔博爆擊 110-120萬應該都無問題 但如果你想賭高分既話就唔岩洗啦 因為上左補好難死

垃圾運氣驚 同1隊野可以差咁撚遠

呢個差距應該係兔爆左好幾下

wave 1唔敢拖 有機會中減速 食一野都幾大鑊

wave2拖
不過wave1的確容易食 因為惠惠load得慢 但你唔俾佢last hit又儲唔切技

一開頭都諗住試下用惠惠chok傷害
但wave1減速 wave2全體攻 wave3有機會中盲
加上尾刀晒頭兩wave都未必夠開大
用三星槍加速又覺得蝕個特性
我已經放棄咗呢個諗法

清曬卷
真香！

5色巨娃都未出哂

忍唔到抽咗有償3000

永遠都係得一張
單抽又唔中
就快唔課

唔知會唔會出火有夠會同米米

總之有咩抽咩
最近搵唔到留石嘅意義
期待新POOL

3隻中哂黑暗+風刺大MISS埋諗住收硬皮
點知連爆幾下擊有130萬
招大中既話應該有140UP嫁

抽哂D 4星卷先

其實wave1得10%減速

我九銀一彩

有新嘅嘢啱先
抽得開心嘅課埋5000嗰個pack又點話

無咩分別

想問你地抽到第5個箱之後
如果出左彩耳環係re箱定係抽埋落去？

大家係IOS點課金?
用itune卡?

抽落去 第5箱既重點已經係強化石

啱啊 買日本卡

收到
唔該炸雞巴

話說大家覺唔覺有D po 會有D 4個number 既comment
知唔知咩黎

1001 unlock?

應該唔係
係淨係留4個number 咁
咩2195 2133之類
關1001unlock 事既咩

I feel YoU Man!
好似有d搞頭

例如? 有冇LINK

Switch / 3DS 二手買賣區 (34)

#516 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好多po 都有呢D

2195應該係SWITCH嘅價錢?
JUST DANCE 2020係版本?

唔似wo有時D 熱門po 都會見到
明明正經討論緊
然後有幾個淨打4個數字既comment
乜你地真係冇見過咩

just dance2020我都肯定真係版本黎(玩過)
switch價錢果個我就估嘅
但原價2380(我買果時係)

btw 真係無睇過其他post有你所講嘅4位數字

4% 4星唔會中
10%減速場場中

下 佢次次都上減速我仲以為100%

下
你地唔講我都唔知會減速

打完個event D素材升到彩短刀5同彩火杖4

原來今日已經送4星卷

抽未？

屌啲單抽都唔撚會中
玩咁耐先得1隻

Strong hold
起碼出埋新池先啦

中都唔係up果d 先最慘

單抽除左4星卷之外
都未中過

起碼都叫有4星仲想點
有咩慘

就快戒單抽

11星

唔想知

唔明

唔好問

想知

大家都索哂你D單抽運
不過我無份

443

兩次每日單抽+4*卷 你可以計下

比人抽走曬
炸雞愛世人
炸雞說要單抽
信眾得彩

仲未有人曬卡
此驚已死

個個都知彩卷包新pool
點會咁衝動

抽新不如博中暗刺

包新 又少個機會抽暗剌，老lin抽咗先

唔會咁傻未出新pool就用4星卷

垃圾game無誤
三場都至少兩隻中暗
仲要中咗暗就全miss
多撚謝曬

呢到仲未有暗刺既又有幾多個呢...

所以咪話保守就迫你落風奶 想高分就要鬥運囉
今次某程度上我覺得唔錯.. 落風奶就有機會保到前萬

聽日隻ゆんゆん會唔會係風法

Hard又唔清得

拎住隻風奶就趺出2萬

打活動關攞卷wo

ストーリーイベント應該係主線？

日日抽咁耐，終於再單抽中

冇風奶呀
同埋係求高分架啦

係就好 最後一塊拼圖

嘩屌
我以為我老花
乜柒都睇唔到

冇有夠會同佢呀

唔落奶，好難撐到完場，一招大技收皮

睇巴哈D 人話係活動
溫泉果時都係咁寫
好似係

Btw 如果風屬，即係新pool都係風屬。。。ARENA又變天了

一定會落 我落後1
唔會落前排

即係又可以跌出一萬內

我就嚟落3奶，怎麼死

上darkness la

睇下岀咩角 可能岀4星有夠會

係喎 襲來先係主線
Thx

冇rin玩唔到法隊
btw 就算新角係風屬法 都係放後排多

往積都係新Pool跟活動玩
唔會跟Arena
大家數下有咩未出

印象中
和真+惠惠
溫泉 (光)
雪地 (水)
睡衣 (暗)
賭場 (地)
賭場 (雷)

淨係出左依4個屬pool?
咁淨低應該會係 火同風

如果要唔係剋Arena屬嘅就會火
如果唔係專登避就有機會風咁

屌 我好衝動咁抽
又多隻摔m啊仆街

我估風

奶真係頂盡一隻...
我落左已經搞到5號位好難出到黎
理想當然係風奶解完盲就死 但咁樣不如直頭唔落風奶全輸出博盲少D

溫泉智障

其實唔差 除非重覆

唔錯啦起碼唔係拉拉蒂娜

差2隻滿技

屌你老母

本身已經賣左兩張

遲下可能有得威
如果隻驚未執

除非之後會有計生存時間唔計傷既關
唔係打任何野都係廢柴咸魚一條
聽日張必得卷再中抖m我就刪game

抽開有條路以為會中王女

出面具幹部既拉拉蒂娜應該就勁到飛天
而家拉拉蒂娜其實等緊佢出拎黎做插件

抖m竟然係插人唔係俾人插

聽日等佢開pool即係抽哂果2張4星卷佢

派卷加速棄坑潮

信念唔夠

諗住用4星劵抽隻刺返嚟打rank
一抽御劍

仲可以點打

3*風刺 惠惠 + 任何有破甲既角色(2*風暗刺/雷基友/之前隻活動土槍) 後排風奶再加風王女

你而家打幾多先
角色同裝備都有d勉強

73萬

聽日試

有冇風法師
你d物理腳太差
法隊好似仲好

冇
得呢堆

2星有風屬セシリー同有夠會
セシリ－大技有扣魔防大
有夠會就幾大力下
玩法隊既落埋佢好過落物理角
一星ipad打少招又唔一定痺到
同埋隻王有陣時打到後面會上物防大
物理唔齊角無加攻減防既話會打少好多

屌 第3隻了

屌個個都係darkness

見到堆Darkness真係驚

迫人棄驚 明串我地非洲人呢隻game唔岩我地玩
2隻仆街抖m+埋中成8次 咁廢就死撚開啦

留名2點抽 風屬渣真，有夠會，智障，聽日ARENA人狗線應該坐火箭咁升

笑撚死
個個都抽抖m

今個pool 咁多新4星咩
話唔定今日已經爆升
我都未打arena

有主線既活動圖，通常都抽2隻4，1隻3，送1隻

我要aqua

哇我d9__m呀
之前196抽+3金3虹卷都爆死個account屎忽痕開黎抽下俾兔王女我

世界各地都可以架

4星券出咗casino王女之前抽咗幾十下咩都冇

不得鳥

好靚啊畫得!

又要課金

抽爆

今次打無頭 只驚光

btw 雖然講左無乜用
但如果真係單pickup 請回想王女池 完

提醒大家,唔係抽到保底記得抽常駐池

好撚正

PU池1% 常駐想中新角都幾難..

起碼可以KEEP到250抽換4星卷
比我呢D抽唔到PU池既非洲人

雖然圖就幾靚
但唔係特別中意個角色
抽少少算

畫得幾靚wo 衰鬼

CLS想抽了

Btw點解悠悠永遠都係3星
成日都做背景板

調番轉有邊張新卡畫得唔靚

男人

睇嚟真係有渣真？

中

其實女角男角比例就唔係1:1甚至唔止2:1
但點解成撚日我都見到男角up

賺下女性/基佬錢

光暗攻擊6% passive wtf

omg

渣真幾勁

有新變化

我好想笑

有自身加速中
同埋技全部物攻 但招大..同屬性...

重點係被動，萬能sub

2000有償10抽送4星技水

追埋渣真就收工

渣真勁啵呢隻

未入到驚
但係雙屬比單屬低1%
而且渣真面版好似比較低

咁快手

想抽和真，但中左有夠會同女神
再抽重覆機會太大，所以收手

舉個例子
渣真276攻 269魔攻 SUB 6%物攻
3*基友 277攻 214魔攻 SUB 5%物攻

和真係加物攻
比3星王女同dust好用

活動芸芸仲勁過自身4星

有夠會sup返自己原本暗屬，好勁

睇到了
堅勁

有個有償2000嘅池

你地抽邊個池

Why not both

緊係PU喇

仲睇緊劇情你地已經抽曬

送4星技水，一定抽 仲要66折

3星女神都勁過自身4星

駁唔到
又要課多PACK

呢個必抽唔洗問
雖然爆死左

魔劍啾啾丸

40抽唔中
算數

61抽收工

btw 官方果然識玩
出完兔王女引哂大家抽哂 再出新強度
繼續strong hold!

我覺得唔係特別勁

其實主要得和真sub有用

40抽兩隻暗刺做乜9
仲要本身滿咗技

畀啲我得唔得

賣一隻黎

官方出有償POOL出得咁密
有啲估佢唔到
睇黎流失得幾勁?

和真我相信都係無乜用
不過有夠會都算幾勁既, 雖然CD 長D 但兩招都係單體+SUB勁+屬性本身就勁
多左隻好SUB囉
aqua全員解封印+中攻buff都幾有睇頭 仲要3星

上次3000加今次2000
岩岩好係GW活動果5000

本身未買
得返2千幾餘額諗緊課唔課

GW呃下錢都好正常姐

如果佢仲有part 2先係最呃錢個樣

佢2000有償係咪得送技水既10抽,冇其他特別野

我都未買
決定唔課

係
但佢平左1000+有技水 我覺得已經抵到爛

哇屌 芸芸好勁 CD又短又有中麻

岩岩張4星卷抽中芸芸 見到你呢句我。。。。

做3星既sub

今次好似中級易左1刀H?

少左2萬血

2000石中左有夠會
今個pool 做單抽算
和真等歪

得技水又無4星確定嘅話真係無咩吸引性

今次交換有30銀強化!

我缺嘅係金

N12 暗刺短
N11 光劍
N10 風槍
N9 光耳環(之前7章應該刷夠)
N8 風法師杖
N7 火槍

改到得返16萬血 亂咁組都打得羸

當我冇講過，３隻中左暗，連ｍｉｓｓ ９下 ｆａｉｌ左

都係王女，暗刺，水刺主場
抽有夠會返黎唔知做咩

Not confirmed

有解包發現多左三個4*既title 係唱歌三人組 圖唔一定係呢張

無暗刺又乞食

咁追和真果D 人

今次係易打既
但兩隻新四星幾勁
追唔追好呢

40抽

御劍愛你

有雙4星又有王女又有男人新角
好幸福嫁啦

兔耳王女已有
男人=無新角

係咪應該慶幸唔係Darkness

有兔耳王女俾你升技定要多隻darkness 自己揀

又30抽白果

抽多一抽有償試下

所以已經轉左只抽普池 抽唔中起碼都有得累積下天丼

根據我經驗起碼40抽先中

升技

渣真日本仔網評S級
暗大波仲係SS

爭招濕鳩大

輸係白值同招大到都好合理既
就算王係光弱
你落王女 渣真 淨低你落暗大波定雪地刺好

普池抽到重覆/唔想要既機會大D
250抽先多1彩，但會令彩既質素下降，唔係咁抵
詳見4星卷抽到既darkness

中強化石點拎..冇哂貨

抽普池姐係未抽就認輸

暗大波
2隻自己加速夠做

多4星就一定會抽up
少嘅抽普池未嘗唔係好事

有連男人、darkness都包容既大愛就係

今次光系中級差1滴仔一回殺

睇黎幾日後又光up

今次應該算易
用咩隊?

每10場得2-3場一回

嘩屌
巨蛙絕級打3隻
60秒內打唔完

可以轉唔同組合試下
例如
王女，水/光女神，水刺，芸芸，光惠
芸芸，光惠，水刺，王女，水女神
芸芸，光惠，2星光獸奶，2星光有夠會，王女
等等

fyi，用王女，水刺，暗刺仲有10秒剩

冇王女

post個box出黎可以一齊研究下點組

aqua擺4號位 上雪山/暗刺

雪山姐係邊隻？

冇暗刺

之前活動送既3星水刺

頭4好似幾穩
試咗幾場都得

試下先 你auto？

如果你無之前既水屬活動刺 你要考慮下換隻有物攻buff 2 / 破防既角色(3*暗刺都得)
同埋飾物換哂4*抗黑暗既 唔洗強化
aqua擺4號位係因為你想輸出 就算你死一隻再上aqua補都補得切

係
我係絕對唔會為左event手動
arena都可能考慮下

嘩咁深奥嘅
我有水刺 我試試先

王女，水刺都係加物攻
最好配返都係物攻既水/光女神
當然你可以放其他物理輸出
但最好放芸芸落後備

參考價值比較低 60秒OK 但死2唔OK
3*雷芸 暗刺 兔王女 後排 風奶 雪山刺

換左水刺有7秒剩

掂撚晒

無暗刺

btw
我本身是但塞左3隻
4星雷兔耳王女 4星雷御劍 3星雷希愛露
無死人過關
不過90秒

我諗最主要差別係暗刺可以係wave2快速秒蛙 淨低既ult都係AOE黎

打哂活動抽多10抽又冇

絕級3星 雞蟲 王女 風補 勇者

拎剋屬完美隊跟唔到

今次咪幾好 可以比人正常1turn hard 刷都有心機d

11日慢慢刷都得

諗係有時間先睇返D event故事...結果冇哂
以為有得留返一次過睇

和真+水粉毛真係變左加速世界

Gift card網有咩推介

中呀屌

你老母 舊果隻

睇完個劇情
芸芸真係

好打耳 想保護

惠惠>芸芸/王女/有夠會

痴線佬
用水定重覆中宥夠會升爆

81抽出咗3隻 然後食滿佢

唔怕之後會歪咩

睇佢個樣想追渣真

個日本仔上次爆死左，7:30又準備抽野，應該無事啦掛今次

2% PU 總好過 1%既
除非連虹都無喇

想問GW個3000有償石必中4星會唔會中到今個POOL既角?

你自己睇下機率
有寫有啲咩
一早抽左睇唔到
不過印象中唔會包埋新

有你依句燈燈佢
坐定定睇直播

咁好彩

今次兩隻彩都勁

剛入去又有新野

2000石係咪必中4星架？？？

唔係,係多支4星技水

2張4星卷都中男人

喂屌得1萬1千石都開直播

得1萬1石起手..

即場課金

黑MOON學咩人開直播
BTW應該課到一個井

我係咁聽到IOS俾錢個叮聲

84500

85000

夠數
根據4%機率
250抽應該有10隻4星+保底共11隻
10.5中位數
大家買大定細

如果你為左競技場 或者要考慮抽成aqua

下隻競技場 哥布林
第一回行動 暗魔AOE + 全體封印小
第三回行動 物攻debuff lv5
大絕 200%暗單體 + 萬2秒 敏20% debuff

細

btw 個2000個下好似唔計井?

唔計

睇人仆街最開心
中一隻之後狂中重覆

抽4星卷先

睡衣惠惠

頭10抽就1彩
仲要中和真

渣真

係咪我錯覺, 佢抽2000個陣雖然效果上唔係必中但係背景聲好似特別嘈

幫你集氣

嘩屌

cls

活動池咁快頭10抽又中彩
仲要AROE

20抽中曬2隻

睇人地就咁易中

睇下佢負皮數

秒升
25正54負

開始爆死
上

一講又中彩
仲要又係睡衣惠
都係靜靜地好

暫時70抽3彩

到底係單PU太邪定係佢太神運

總結
101抽4彩..
2和真 1有夠會 1睡衣惠

另外2000石POOL中1隻有夠會

又到我嚟問組隊

有冇可能1take hard

有咩角？

你都組咗，試下咪知

得呢堆

打得70%

襯素材關2倍。。。爆石升角先

水刺，有夠會，芸芸，應該夠做

前排芸芸 (3星sub4星又得 4星sub3星都得) 水刺 有夠會
後排溫泉智障 加隨意角
如果唔夠抽起碼前排親密度上10

btw 你抽得愈黎愈法隊 其實幾好
惠惠 芸芸 有夠會 修女 呢D盡升起碼對你競技場有幫助

話說就嚟換到女神武

我覺得可以唔用粉毛,直接全法隊
粉毛重點係要招大BUFF,但係得物攻,唔配法隊
加速小老實講好overrated

那兒來的幣

我得13粒智障幣...

thz 我試試先

開ser玩到呢家，差唔多啦

換埋活動粒幣就夠數

又換極門都卡更新好驚拎唔到張四星卷

係~試下唔用粉毛
修女 芸芸 有夠會/惠惠

期期Arena拎到女神幣果批應該齊數有凸
利申得14粒 加埋活動依粒得15

開SER到宜家都係得13粒
換埋今次14

升埋悠悠佢擺頭好過擺有夠會做Main
加埋活動隻悠悠又加岩特性又岩sub
應該會高傷好多
我1tk果隊同你差唔多
main同你唔同嘅係用悠悠做main
上面有圖

點跟

原來佢有四星悠悠做咗SUP睇唔到
直接4星悠悠 有夠會 修女
SUP番自己應該都夠OTK?
武器可以的話都執一執